(發夢）好撚多水樽好有用

咁不如蕉
又可以充饑
蕉皮又可以廢物利用

...班狗係弱智姐 唔係腦殘。。。

嗰日隻畜聾
即係屌你老母，好撚柒啊個隻
都係踩到水樽趴低